8月2日星期五晚，必須聲援公務員集會！！！

出面呢個 post 叫我哋唔好騎劫公務員集會，仲要有2000條盲撚正皮，痴撚咗線？

警告你哋，非公務員同勇武8月2日唔好出嚟

發起人已經話非公務員都可以參加，你連最基本嘅和理非集會都唔撚去，咁搞嚟做乜？

公務員集會發起人 顏武周 歡迎巿民參加 8月2日 1900-2100 遮打花園

如果嗰晚多人出席，人數等於民意，其實係順手推埋 8.5 大罷工嘅好機會，所以，一個都不能少！！！！

星期五晚7點正，中環J出口 遮打花園見

啱啱開錯台，而家再推
星期五見！

一個都不能少
一個都不能屌

越多人越安全

出完聯署內部已開始捉人，但捉唔到，請大家一齊出席，公務員先無咁易被點相

我知我地好無用，請大家比個膽我地，壯下我地個膽

嗰晚和理非，咁咪和平散囉，有幾難？你唔去係咪想 8.5 罷工冇人嚟？

幫樓主推

一定會到，放心，我哋撐起你，多謝你哋肯搞呢個集會支持

唔好比分化post誤導

和理非一晚

出! 一定要出! 公務員對政府最有壓力!

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會

我無份搞，開頭有一刻諗究竟去唔去，但真心比幾個搞手感動，人地名同樣都開埋，仲要全部係後生個D，唔去真係唔係人。

多謝

自己香港自己救！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group